結婚後,男人有咩得益？

結婚後,男人有咩得益？

可以無時無刻屌到女人西
做人肉ATM、家務工人、心理輔導員、財務策劃員、廚師、女人做錯野要溫柔安慰，自己做錯野就要跪地認錯。
24小時隨傳隨到，成副身家俾屋企

超多好處

[得益]詳細解釋

得到好處、益處。
北齊 顏之推 《顏氏家訓·養生》：“ 鄴 中朝士，有單服杏仁、枸杞、黃精、朮、車前得益者甚多，不能一一説爾。”如：得益匪淺。

睇你同咩女人結婚

可以無時無刻屌到女人西
諗多咗喇

如果真係咁做,隨時離婚

分一半身家

幫你含撚，就吹爆唔講聲，出奇不意爆入佢口
下場慘過做狗 仲要要擺返兩圍和頭酒
唔係會冇左隻手

可以打老婆

告到你脫褲，仲要包哂對方一世洗費

幫人埋單仲要畀人嫌冇畀小費

可以被老婆打

真係數唔出 有冇理由說服到我結婚

通常都係有咗或者想有咗先結

拉去打靶

納dee啲friend?

不停玩老婆子宮

你個仔就玩到

減稅講左未

愛是不求自己的益處

女人結婚都係因為唔想俾個社會label做失敗者之嘛

女人又唔可以好似男人咁一生放縱愛自由玩女玩到50歲

呢個世界有幾多個吳婉芳

有吳婉芳咁既質素既女一早嫁左俾有錢佬啦

洗鬼擔心年老色衰 冇錢 老公出軌 乜柒物柒

有返D自知之明既女一早嫁左人

因為呢個社會始終會label嫁唔出既女

如果女有得好似仔咁出去流浪返十幾年覺得睇夠呢個世界先成家立室

我諗唔會咁多女想早結婚

結婚對男女雙方都冇好處, 認真

你地話男人結左婚要做家庭ATM

咁證明結婚對男人其實都冇好處

其實點解離婚唔可以係女方比膳養費男方？

咁你咪咪撚結婚囉 弱智

Yes

女搵得多過你咪可以